西多士搽牛油先定糖漿先？

牛油
糖漿

搽西先

落煉奶揮手區

糖漿

曲線呃正評

不過點搽都好啦
你都係當牛排切定晒先食
“點”醬食

牛油，糖漿落先啲牛油好難上
但糖漿係牛油上就容易好多

西多食奶

搽牛油，食果陣點糖GEM

agger

屌，唔知點解笑出聲

點會有人問啲咁既白痴問題

有人會落糖漿先

順便問下 邊到有好食嘅西多

落美極